你班人可唔可以有少少人性啊

cpu唔關掘礦事啦掛，點解都冇貨，屌嗮你哋老母

礦機都要CPU

唔撚洗咁勁嘅cpu掛

之後有5千蚊

個個都預支部新機先